聯署要求香港政府向本人道歉！

一齊落港共面

十卜破ching

逼港共低頭